<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="dcg-wk2.css"?>
<!--
  Week 2 Assignment
  David C. Gibbons
  WEB/432 - Web Programming III
  Ganesh Shan
  December 4, 2006
  -->
<book>
    <title>A Concise History of XML</title>
    <author>Bob Smith</author>
    <author>Amy Jones</author>

    <toc>
        <chapter id="chap01">The First Chapter</chapter>
        <chapter id="chap02">The Second Chapter</chapter>
        <chapter id="chap03">The Third Chapter</chapter>
    </toc>

    <chapter id="chap01">
        <chapterTitle>The First Chapter</chapterTitle>
        <chapterText>
            <para>
                Duis blandit nulla amet ea quis volutpat suscipit exerci eros duis dolore feugiat,
                commodo, duis vero, velit suscipit enim sed autem odio. Vulputate zzril blandit eum
                eum facilisi vero feugait iriure, et consequat. Molestie, accumsan velit ipsum
                praesent accumsan dolore delenit in hendrerit, at enim dolor. Ea dignissim ut commodo
                odio consequat consectetuer augue dignissim ea ut velit sed accumsan veniam. Ut
                nostrud vulputate, magna nulla exerci eu in illum luptatum autem commodo nibh nibh.
                Augue tation hendrerit suscipit, consequat nulla wisi, suscipit ea velit nulla
                molestie. In autem, ut consequat, exerci blandit, esse, aliquip dolore, eros veniam
                aliquip duis, vel.
            </para>
            <para>
                Dolore diam te elit nostrud, vulputate wisi augue facilisis et et et euismod minim
                adipiscing, esse dolor autem tation consequat. Facilisis lorem ut quis zzril, te
                feugiat duis iriure eu commodo, et, consequat vel. Exerci molestie luptatum lobortis
                iusto consequat minim tation blandit, nostrud eu qui esse laoreet.
            </para>
            <para>
                Vulputate zzril blandit eum eum facilisi vero feugait iriure, et consequat. Molestie,
                accumsan velit ipsum praesent accumsan dolore delenit in hendrerit, at enim dolor. Ea
                dignissim ut commodo odio consequat consectetuer augue dignissim ea ut velit sed accumsan
                veniam. Ut nulla duis sed praesent volutpat in ea in et lobortis tation dolor, dolor.         
            </para>
        </chapterText>

    </chapter>

    <chapter id="chap02">
        <chapterTitle>The Second Chapter</chapterTitle>
        <chapterText>
            <para>
                Dolore diam te elit nostrud, vulputate wisi augue facilisis et et et euismod minim
                adipiscing, esse dolor autem tation consequat. Facilisis lorem ut quis zzril, te
                feugiat duis iriure eu commodo, et, consequat vel. Exerci molestie luptatum lobortis
                iusto consequat minim tation blandit, nostrud eu qui esse laoreet.
            </para>
            <para>
                Vulputate zzril blandit eum eum facilisi vero feugait iriure, et consequat. Molestie,
                accumsan velit ipsum praesent accumsan dolore delenit in hendrerit, at enim dolor. Ea
                dignissim ut commodo odio consequat consectetuer augue dignissim ea ut velit sed accumsan
                veniam. Ut nulla duis sed praesent volutpat in ea in et lobortis tation dolor, dolor.
            </para>
        </chapterText>
    </chapter>

    <chapter id="chap03">
        <chapterTitle>The Third Chapter</chapterTitle>
        <chapterText>
            <para>
                Vulputate zzril blandit eum eum facilisi vero feugait iriure, et consequat. Molestie,
                accumsan velit ipsum praesent accumsan dolore delenit in hendrerit, at enim dolor. Ea
                dignissim ut commodo odio consequat consectetuer augue dignissim ea ut velit sed accumsan
                veniam. Ut nulla duis sed praesent volutpat in ea in et lobortis tation dolor, dolor.
            </para>
        </chapterText>
    </chapter>

</book>
